2030年 1個比特幣可以買到香港400呎單位

我係17年睇到宗本中巴打介紹crypto既post 令到我人生唔同左

點解2030年 1個比特幣可以買到香港400呎單位?

第1, 供求問題
4年減半基本野 有興趣GOOGLE
18年挖礦成本係5000-7000USD
而家既成本係14000-17000USD
估計到下一次2024減半後 成本係40000-50000以上
所以價錢點都係迫住升 無礦工 BTC就玩完
但今時今日既BTC 好難玩完

第2, 流通量
目前產出左有1800萬個比特幣,但其實係無咁多, 有專家估計大約1000萬比特幣已經唔見左,一開始有比特幣既時間 大部份人都當佢係垃圾, GAME錢 , 聽講早期好多人係論壇幾萬幾千個BTC送比人,好多人收左係個HARDDISK到,部份送左去堆田區,又有部份唔記得左條KEY.

目前流通係交易所既BTC大約 400萬

第3, 世界接受度
10年 垃圾 ONLINE GAME 錢
17年 有大量礦場,成交金額高過港股,世界各地都係BTC ATM
20年 有期貨 大機構開始動用過百億開始掃貨 , 公司買入做資產儲備 日成交金額過千億

第4, 垃圾美金 無限印

而家係最後上車機會 , 買一粒 留比個仔又好 .唔好錯過

立帖為證 2030年 1個比特幣可以買到香港400呎單位

希望快D大跌 比你地BIN屍 想再入多D貨

係邊度買

想買好耐，但認真 邊到買？

交易所....

意思係你用邊間買？

可能5年後就得

ETF la

好耐之前想試買
開左gatecoin戶口
但係好彩一直無行動

有etf咩
GBTC唔係etf wor

2030可能可以買兩層 香港已經玩撚完 到時樓價可能得返依家一半

呢個post 正評多過負評既我就會出貨

買etf方便，唔使收埋記住條key

連登幣少

我有20% of my asset in cryptocurrency, 撐你

不起另起爐灶買過第二隻幣ok?

買Bitcoin 就係要收埋啲錢

不如

逃稅販毒嘅係，一般人等升值啫

你有v神咁有料就得

我係怕咗港共先轉做Bitcoin

家下先挖1個月都無廿蚊收入，但電費用左2，3千度

bitcoin etf管理費好L貴

呢度有無cfu開咗cro account

更睇好eth發展

真心想買,你講嘅我都明, 但點解早兩年會高位插落黎, 對上一次高位個啲最近先返到家鄉,
佢升跌係點predict?

預計到你發撚左達啦on9

屌, 你炒股都有圖表睇, 有公司基本面睇,
就係請教下bitcoin 升跌點睇, 如果咩都無得睇就買佢升我唔好過大海？on99

無可能

你都識講股票有大大間公司做背景支撐
bitcoin背後乜都冇架
而且始終係科技虛擬野
e家科技破解唔到
唔代表日後科技進步破解唔到

冇人叫你賭身家
買黎當 6合彩玩下姐

家下咪有大公私支持，PAYPAL VISA家下可以用BTC交易，仲有好多網上支付公司都接受， 不過只限美國

咁你咪炒股囉，講到穩賺咁，Bitcoin 都有圖睇

唔會買 一啲背景都冇， 大機構一放隨時跌一半

或者已經光復咗呢

bitcoin升到23000，史上最大騙局
一個背後無實質價值支持既貨幣，其實只係垃圾， 一種老千呃人技倆

依間交易所都係等上完市cap水就收皮

要買股票，我買tesla唔好？ tesla依啲優質股先值得放心去買，同bitcoin有關既股票只係泡沫，我寧願穩穩陣陣買未來睇得見高增長既股票。

你依家用一粒btc價錢買Tesla，十年後隨時係買兩個400尺

同意既正評，唔想咁多人中伏，唔想遲下一堆人因為bitcoin跳樓

其實就係因為冇背景先咁大熱

同埋唔關大唔大機構事

BTC 幾好既

bitcoin $100 聽呢啲聽到而家

2030年1盒叉飯$500

香港中文名叫虛擬貨幣已經on9
人地叫加密貨幣 有礦工run機計數 有血有汗有成本 唔係一堆數字only

緊係啦。。根本就係破壞地球資源既產物，一粒幣用幾撚多資源

有量子電腦就可以破解bitcoin?

我想問個問題
BTC佢最大作用係買賣雙方都可以隱藏身份？
如果係咁仲用交易所同戶口買賣咪無咗佢本身個意義？

唔好屌咁大力，我唔係好識

唔奇，香港到時無晒人，400呎可能2萬都買到

點睇quantum computer？ bitcoin會即時收皮

唔得 bitcoin可以升級應對
當有量子電腦既時間 佢先係最可靠既財產

可以隱藏身份，唔代表你買賣BTC必需隱藏身份

我有 gatecoin戶口 仲有唔少貨係果度

我隻RIOT升到飛天

好多礦場都係用天然能源 同埋能源過多既地方
知唔知礦機解救左幾多第三世界國家既人
原本佢地一日搵得1$美金
佢地利用本地平電既優勢 成功脫貧

都就黎世界末日啦。。錢真係咁重要

到時唔會有香港

冇錯，跟住呢個洪流的確可以有錢搵或者輸錢。
但係我認為始終會爆煲，點講都好btc係虛擬嘢。
唔知會唔會好似以前啲科網概念股咁。
第一，呢啲貨幣係國家掌控唔到，即使世界銀行容許交易平台都只係曇花一現。可能我冇研究，但起碼我未見到有衍生工具或者產品包有佢成份。
第二，佢依靠電腦display運算做Blockchain，但係呢個世界唔會冇bug,或者科技唔會停留。雖然我覺得量子電腦係吹水，但係有咁嘅概念代表好多嘢日後都可能瓦解。
只係我嘅愚見，呢一刻玩係冇問題。

世界愈亂 btc愈值錢 認真

唔洗FF

tesla老細都係bitcoin信徒
佢Twitter日日講bitcoin

啲人成日話佢就中本聰

dogecoin

第一 早期試過禁 但發現禁唔到 同埋而家btc大到 有咩問題會引發股災同影響埋實體經濟 所以唔會亂黎

第二 解釋左 可以升級 ， 同埋到時會可能有量子電腦礦機
量子電腦面世 我覺得擔心其他野先會好啲
到時私隱會變0

留名2030年 Bitcoin比Eth取代左

到時應該會全世界一齊收皮
銀行國家安全系統一齊死

依家18萬HKD一BTC?
重有得升?

即時hack入人地核彈發射系統

美金可以印 乜BTC唔可以整出黎咩
BTC既KEY 用量子電腦可唔可以破解到
如果只係時間問題 咁BTC仲係唔係安全

同埋trust no one
你放o係人o地度, 交易所比hack/摺埋就total loss
如果係買比個仔, 買個offline wallet入住佢

香港既樓收皮

3000蚊時D人都係咁問

隻中本聰就真係醒
隨時揸住200萬粒coin, set好晒program
大家就以為嗰幾百萬coin唔見咗hdd係堆填區

到bitcoin 10萬一粒就已經屌打全世界3大首富加埋
仲要冇名冇姓隨時係背後操縱全世界經濟同政治

到時香港係深圳嘅郊野公園

同意
已經大到不能禁，已經好多機構投資者入場，渣打同DBS已經準備喺新加坡做BTC交易，香港呢方便真係落後到仆街
encrypt 同decrypt 不嬲都係你追我趕，量子電腦推出前，加密算法又會更新架啦
如果擔心量子電腦可以破解BTC，咁其實大家用嘅網上銀行一樣會收皮

理論上所有encryption 都係可以破解嘅，只係時間問題

要去7仔先有得賣，記得同個收銀打眼色，因為價錢貴冇放出嚟display，你同佢講話想買嗰啲嘢佢就會靜靜雞拎出嚟俾你

係咁撚好就收埋自己賺啦
使鬼唱好昆人接火棒咩

靜啦屌

本地交易所 myethshop，比較適合新手用

其實bitcoin價值係邊？佢入邊既秘密？定純粹因為佢易走資？

樓爆黨表示笑而不語，到2030香港2000呎都唔值錢

人買你買 on9
樓豬鳩up當秘笈

間野執撚咗啦喎

記住 ! 所有show車 show錢 show錶既投資 99.9%係騙局

2年前樓主開既post,睇黎樓主唔識幣少

係清緊盤
利申：苦主

比特幣算唔算係社會寄生蟲浪費社會資源?

依家幾錢個？

信得過?

瑞士山區肺

樓主賺夠想比其他人賺
好人一生平安

到時量子電腦出左...
唔值錢了

中本聰諗得出, 設計到
真心勁

btc初初發展時仲話破解到
而家玩左咁耐，直接買好過你破解啦

淨係上次HSBC凍一凍
BTC都升勁多
因為凍唔到

19萬一個幣真係好痴線
特別係以前有玩過既...
我真係無勇氣再買返。
呢D錢番返大家賺.....

有冇好嘅交易所推介

係呀，以前一個單位可以買起你一生人既時間，依家一個劏房可以買起你一生人既時間，未來一條code可以買起你一生人既時間。

ETH個設計無btc咁好升

俾啲時間啦，ETH 有好多值得期待既發展架。

PoS/2.0 會令佢處理既流量大幅增加亦令以太幣變成有息收既貨幣

EIP 1559 會令 ETH 供應越黎越少，越黎越值錢。

長遠黎睇, ETH 既發展係好過比特幣多好多。

冇背景先大熱都講得出 唔阻你慢慢搵錢，大家搵多啲

我覺得大機構都係當佢係商品，多樣野比人炒，可以賺多啲，有咩好得過唔洗實物交收，純粹網上你來我往，啲手續費就袋袋平安。

你呢個指標又幾好用喎

租間廠，買三百部電腦自己掘

17年tg group班戰友 大部份都上哂岸 買車買樓
做人做狗 自己決定
18年廢老巴話會歸0 好多連登仔打哂飛機
我係啲post覆話同條廢老對賭 5年內一定ath 比人插到飛起
自己睇結果

係唔買既點都唔會買 講幾多都係哂口水

係咪要搵單眼佬

無錯, 唔會買嘅點都唔會買
佢地唔係唔識唔知, 佢地係知有呢樣野而唔接受

我睇住BTC咁升，都唔敢講佢仲會升幾多。
可能真係買到層樓? 只係我低價玩過無咩勇氣再玩返。

發緊夢

現實係一啲價值都冇，係方便洗黑錢姐。 我唔信可以玩到咁耐

network 背後nodes 嘅computation power 同硬件都算虛擬野?

你可以留意吓PoS 嘅發展

最後忠告

有心玩既 留意以下幾點

1、唔好買挖礦合約
2、唔好諗住係香港搞礦場
3、唔好買shitcoin (ETH同平台幣除外）
4、唔好放幣去細交易所
5、唔好信火燎森同幣少既所有項目
6、過幣前 對清楚條address
7、過usdt睇清楚格式
8、唔係高手 唔好玩10x 50x 125x

依家有DeFi 項目做到用erc20 鏈上嘅smart contract 做買賣(swaping), 配合otc或者p2p 交易理論上係可以做到隱藏身份

而家等緊清盤程序？
我都收到電郵叫申報有幾多錢係平台

果時gatecoin又話388前職員投資創辦，
又同政府研究合作，
又係科學園租辦公室，
所有野都好似好好咁。
估唔到原來都係呃人。

之後我都依d平台有戒心，
一旦執左就毛都無。

佢主要係比銀行搞 做唔到生意
之前佢地收入都唔錯

佢應該係主要比「黑客」偷左一大筆錢，
之後好多問題就慢慢出現，
銀行收唔到錢梗唔會處理啦。

咁個「黑客」呢？
無下文喇。

整個wallet太麻煩，美股買gbtc算啦

同貴金屬其實一樣
趁早拎啲錢嚟買bit coin好過
TESLA假大空始終會有一日收皮啦
但美國印銀紙印到咁 Bitcoin就做避險

不嬲crypto都係要trust no one
你放o係人o地度, 自己key都冇

黑客又會咁好野成功偷到個一大筆所謂被"加密"既野?
成個故事都夠曬搞笑啦
反正都仲未有一種好明顯既法例去睇呢D虛擬貨幣既情況
偷完又唔洗有咩法律問題同埋勁撚難追既話真係大把人都都穿櫃筒底都唔出奇

想知有咩平台買

俾黑客偷左coin
之後d 客個個要draw 番d coin走..咁咪coin轉hkd/usd
再轉番自己戶口
咁個過程銀行就攪佢唔係佢轉錢/冰左戶口
咁點清盤囉
e家行緊清盤...但係實際上點攪都未知
我report 左我有幾多btc 而清盤人都confirm左
不過分分鐘等十年都未收到錢

唔俾佢轉錢/冰左戶口

咁你$100有冇all in？

偷到條private key就得

19年 班戰友大部分收哂皮 賣車賣樓 自己決定

Year 聽過有聰明仔玩 初頭幾倍賺
心熊玩大左 之後萬8 跌到9000 輸一半止
之後彈小小再入場 再跌 loop到3000

之後係咁問人借錢

有時撞彩真係唔好當自己技術
同期買美股 港股果d都有增長

本地平台唔多呀，可以試下MYETHSHOP

負皮咗先

最近我都賺夠啦，想俾人賺下⋯⋯

旺角一通門市有架bitcoin ATM，可以向個度買，問旺角一通

唔係ETF嚟咩？

用幣安p2p
atm食水深

佢無左好多coin，
估係已經變成空殼，
巴打你可能要預左無得攞返。

幾年前用幾千蚊買咗半個膠幣，已經值9萬

有咩crypto wallet hardware介紹？
越來越大舊錢，唔想放online platform

otc trade
premium大到癲

Hardware cold wallet: trezor

預5%冇走雞，幫你trade嗰個都大risk，唔知你啲錢邊度尼

Trezor同Ledger比邊個好？
同就咁放一隻普通USB比較其實主要分別係咩

一般usb係擺唔到crypto，trezor個人覺得user friendly啲，不過主要睇你買到邊隻同放咩幣，兩隻support幣種有唔同

我講緊GBTC 係OTC fund

用cro幾方便 在 註冊

笑死 前幾年插落去果時唔見有人講 依家升左就個個扮大師 懶高深有遠見 仲學人預知未來

17年大把post 訓左？

一比政府管制就玩完啦
係度發夢
老老實實買美股發左達啦

血汗有價值?
牛夠勤力啦咪又係俾人類奴役
無基本面根本唔應該買
純粹賭錢

洗咩10萬
好似4-5萬佢已經全球首富

其實係架啦無計
當時farm出黎..e 家值幾皮野

美國會唔會做野

血咩汗呀 部電腦做架炸 你坐係到收錢

大停電點撚算？

咪撚鳩 set機好撚煩 成日停機要整
個場仲要好撚嘈好撚熱
仲唔係有血有汗？

Sor，以為你講crypto OTC trade

佢唔換做實物一直都係虛擬數字

你好憎香港人？介紹埋人用呢D老千公司

@16k 入左唔少 轉左入wallet 之後冇睇過幾錢了
岩岩一睇原來已經去到廿幾k
諗住放返十年八年

負皮多，唔好出貨住仲有得升

真心
Bitcoin 送我都唔會要
完全無價值

幣少等人士又出黎搵食

其實offline wallet 唔會壞咩

原因係香港玩完

你要埋我果份

你響連登問關於crypto既問題不如自己Google
連登水平太低

有 blockchain 主題 ETF

屌，我張call平左倉

美國佬好醒, 佢地發覺禁唔到, 以家佢地就將佢institutionalized,
比coinbase上市再監管你

咁講其實美金都係虛擬
因為脫離左金本位

關於衍生工具
CME 有 bitcoin futures 同 bitcoin option on futures

最緊要傻散[cen

快啲入

幣災近了 印度神童

樓主上水未
俾你燈到跌死晒

跌多D 等緊入

升番

全靠我

等條撚咩，講到升9硬都要格價？

閒錢黎 入到就入 入唔到都唔緊要

你知唔知咩叫閒錢

etf例如arkw
持bitcoin
我都唔夠銀買bitcoin
買etf間接投資

arkw
契媽

Robinhood都有得買 同coinbase 買個d有冇分別

Coinbase成1.5%再加買埋差價各0.5%
計落咪即係2.5%
好貴

十年後可以買一層港樓 但又嫌依家貴

玩得比特幣就唔好諗係投資
係賭博，音樂椅遊戲 ，早過莊家放就係嬴家
BTW 永遠莊家都係大嬴家
你自己諗下嬴唔嬴到莊家

只要一日有北韓，古巴，芝麻仁走G，黑市，去中心化，匿名交易等既demand, btcoin就會有市場需求

正又有機會 掃貨

樓主係咪呢個版主

用幣安啦

KOL推既所有野唔好信
我已經自然醒了
利申:苦主
大型平台例如:幣安
可以用大約2%價差買幣(未計信用卡轉換幣值)

本地既可以用TIDEBIT
好多分店可以入錢
每次每筆錢收50蚊以上收續費
除左BTC以外交投算淡
但旺起上黎個段日子溢高差好多
建議淡既日子先用呢個平台入錢再買幣
如非就去番幣安買

虛幣係垃圾係龐氏騙局冇監管根本就音樂椅遊戲冇價值垃圾，傻仔先入場比大戶割

gatecoin 咩事

頭po咪有講

2021年仲有人信虛擬貨幣
反正都係一堆數字 手機game課金算啦

有無人有玩幣安d airdrop ？
一齊討論下

升到25000美金一粒